求求求 黑白game

求求求game
記得以前玩過兩款黑白遊戲

一隻是2D射擊
用電腦玩的, 黑白2D射擊, 背景白底, 人物黑色
每次開始前有武器可以選, 每橫走100m 可以幫人物升lv/補血
狙擊槍過1000m 可以變激光

第二款是手機遊戲
2d non-stop run, 黑白遊戲
人物只會向前跑, 但玩家就要用操作令背景平整, 令人物可以順利前行
令背景平整包括: 令高低地面整平, 斬樹枝, 打石頭etc

推